Vans 跪低咗

以後唔會著

我建議黎緊一日吊起晒大家既vans 再貼大字 或者一齊燒撚晒佢

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦

ok